★睇好香港前景！】放寬樓按：將軍澳業主睇好後市

美聯林志堅表示，將軍澳海天晉有業主看好後市轉售為租，單位為6B座低層F室，實用面積368方呎，一房間隔，今年5月以738萬港元放售，惟市況回落，8月已將叫價調減至715萬元，近日最一步減至680萬元，希望盡快止賺離場。

隨着政府放寬按保，令市場憧憬樓市有新一輪升浪。該名業主寧決定先收租一年，以待樓市止跌回升再套現，即日以月租1.65萬元租出單位，以2016年買入價455.1萬元計算，租金回報4.4厘。

樓市GOGOGO

臭貓又燃
公屋成最大贏家

我有能力買樓 同我想買樓係兩樣野來
點解政府會覺得調高按揭貸款可以解決問題 仲要免壓力測試同送後生仔去死有咩分別